天下的烏鴉一樣黑 蝗疤打和啦

同獌狗一樣
襯費蛇中風想洗底

仆街巴狗 撚鳩我上盤

樓豬改名啦仆街

手足輸左幾多

回錯？

等睇疤洗底